學校黎緊安排 話延遲放暑假喎

朋友件細路 學校已經通知左教唔切
好似話黎緊教育局會有安排 話咩延遲放暑假

我朋友話依家有學校用網上教學 好麻煩

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

正路唔放嘅，但夏天會好轉？

大學都應該會
依家=暑假

大學有summer sem...唔係放到咁多個星期出黎

唔比學生放暑假出黎抗爭